唔鐘意social呀唔鐘意講野呀

要傾實傾到 咩都可以搭兩嘴又可以分享自身經驗
但唔想同人傾計

自由自在冇人理既感覺好舒服
唔洗聽人講是非 耳根清淨
可以自己諗下深入啲既問題
想食咩就食 想去邊就去 唔洗逐個遷就

但社會叫呢啲做孤僻 高傲 有問題 怪人
好人好姐點會冇乜朋友

其實都只係普通人，可能佢地俾自閉啊社交恐懼之類病混淆，唔識分

我都係 d 咁嘅人
返工俾上司話
做野會唔順利

暫時冇比上司話 但有暗示過
入咗公司年幾 好少同人講野
好多時lunch自己食 去遠少少食貴啲
收工自己走

不過唯一缺點係 學唔識team work
習慣咗自己一個面對同解決
就算有時工作比較多 自己ot搞掂算
一黎同事間唔熟 二黎怕對方做錯

只係唔合群 唔多講野都要比人咁講
係咪一定要跟大隊先叫正常

係
可以一個人就唔會一班人

我平時都唔鍾意講野，只會對朋友先連珠炮發。冇辦法，因為我本身內向，精力有限，所以應酬免得就免，而且自己都唔係好識打開話題，所以有時好尷尬。最緊要自己覺得舒服咪得囉，冇話一定要精力充沛先算正常既。
The quietest people have the loudest voice.

同frd出只會三四個咁出
太多人會好侷促

both內向jj
不過對朋友唔會講好多 只會有時加插兩句 唔係冇營養既廢話已經足夠
迫自己多野講但講埋啲bullshit不如做返自己唔講野好過
始終體驗唔到點解啲人可以瘋狂講野又同人wts傾計傾成日